究竟EA sports 下一句係咩

真係驚？

差撚住everything

自膠 睇錯ea game

To the game

真係驚

Go to school

由細到大都聽到真係驚
點聽都聽唔到係its in the game

真係game

EA sports
真係驚

我愛中國

真的game

唔係真係勁咩

Pish

真係Game

Enter the game

唔係challenge everything?

敵將is doctor lee

It’s in the game.

那個是 EA Games

好懷念sims city

electric game

fuckup everything

好撚驚

to be gay

DLC

我都唔知，我細以為真係game

由細到大都以為係 just a game

Same

doctor lee

it's in the game

Ideas for life

真辣驚

真係驚

btw 之前有個俄佬教點讀EA Sports
笑到我gapgap聲

真係正

你買dlc咪知

City Game

竹葉青

男：Ea sport...to the game
女: Ea sport ... 沙華 d everything

屌 睇返上面條片 個呀叔把聲好撚有磁性 係咪就係個片頭把聲？

叫我？

Fuck u man

Gucci gang

姐係game

以為係EA sports it is the game

吾去脫她衣

垃圾驚

真係基

我仲玩緊

EA Sport
Charge you everything

all around you

由細到大都覺得係真係GAME

真係 gay

想

Is in the game

呢個問題連professsor powpow都解決唔到，點知一入黎頭幾頁就解決左，連登果然高手如雲

suck my dick

It’s in the game
點聽都係真係驚

Ea sports 買啦7頭

真係勁

s定m

ea sports guy

IS DOCTOR LEE!

Fuck you EA

Inspire all the next

明明第一段都叫勉強聽到its in the game
後面全部變晒真係驚

點聽都係真係驚

聽到有高潮

得得驚

PK Sport

DIU the game

有懶音

China win!

0:26 EA: Okay, this will be perfect. Let's use this voice clip to all our future games

成日聽到新力game

It's only game why u have to mad?

ea sports tune to gay

跟住讀

EA GAMES ，Fuck up everything

想知下一句係咩 請付款解鎖DLC

聽開真係勁

EA Sports, It's in a Gang

即係驚